hku space ocamp?

hku space freshman
去唔去ocamp 好?
舌伸 單身

柒頭毒撚玩咩都係單身